那一天，人類終於回想起了，曾經一度被UVIX所支配的恐怖

廢老表示清左部分倉，仲有成千億cash 等掃貨

開始鳩吹舊經濟股 班廢老派又走曬出黎

事實證明廢老派係幾十年嘅長勝將軍